拳擊/自由搏擊/散打求介紹

最近社會動盪 大家都想自一招半式旁身
想問大家 有冇自由搏擊拳館係黃
最好係新界區 唔想比深藍教頭打死
無自由搏擊就打拳/泰拳都ok 希望唔好價錢太貴

荃灣有冇好介紹

一對一負擔唔起

想順便操埋自己副body 目標係一個打贏兩隻full gear速龍

好遠東鐵線有冇

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

一陣dm下先

有冇平d既介紹

葵芳啱唔啱？
Fb search: bg’s team fitness

好想學 但網上極少廣告好難搵

參考下先

個樣幾正但好遠粒半鐘車程

lm

仲有冇介紹

推

你打唔贏，要用刃

【拳擊】香港運動員海外賽奪金，在頒獎台做出抗爭手勢

葵芳 Strike Boxing Club